dlgh又係伏工

見左間咩royalty hk嘅mt，原先諗住上下去練interview，點知比我見到原來同code international同一間黎 搵工搵到心都淡曬

大部分你上網可以搵到既所謂mt工都係垃圾

重點係，開間新公司伏尻啲fg，好賤